幫黃世澤買野?

有無人新年後係佢到買左野，拖到今日都無貨出?
究竟咩料，如果佢唔係同路人，我可能遇到老千?
次次都話過幾日 有乜乜，我就好似梁朝偉比黃秋生千左咁，三年又三年。
係咪我自己有問題? 我覺得無論咩出發點都好，作為一個收左客錢既人，如遇問題，都有責任主動update 情況，而唔係個客次次都主動搵佢，然後講過幾日，又唔係過幾日囉?

買乜撚野

N95
同一啲立雜野

瘟疫一開始，問佢3m 有無得取消單，佢又話比晒錢。好啦，咁等囉，等左2個月...
其他野又唔寄比我先

樓豬直接同信用卡銀行提出dispute 拎返啲錢啦 唔洗等架啦 條友根本冇貨賣

已經直接搵信用卡去查單，反正email 佢都係講埋啲on9大話

我淨係買n95，幾日後就收到。

一月買咗五盒口罩到依家都未收到，如果下個月尾再收唔到就五個月，我會要求退款。佢blacklist我我都要咁做，大佬學生仔八百幾蚊你估小數目咩。

唔係會員唔知呢個消息，多謝你提供消息。我都係會等到六月尾再要求退款。

尋晚已經提出退款要求，不過直到現時為止佢都未回覆。

佢如果唔覆我退款要求email我都會咁樣做。

ching想問下你直接問信用卡公司攞退款結果如何？

世柒都好信

唔會再幫襯佢。同路人唔係咁做嘅。呃鳩我呢個學生七百五十蚊五個月。宜家呢個環境我可以挨半個月使費㗎！遲d post個詳細對話紀錄畀大家睇，奉勸大家幫襯佢前三思。

今日佢終於收到我個dispute, 然後就係佢個網度過我騙佢，仲公佈我資料。 我其實dispute 佢個時都預左，與其搵佢退錢， 佢都係會公佈人既資料 然後話人地唔岩， 我寧願要佢比人罰。

我都建議大家如果中招，都用dispute, 唔好比條撚樣再借住黃色經濟圈害其他人。

呢個對話係我比佢拖左2個月之後既對話，仲話出貨。

仲有，受害人真係唔少，我跟據比佢block 既list, send email 問啲受害人， 個個都係被拖 被騙 然後就被公佈資料。 我希望大家可以幫手推上啲呢個post. 起碼要佢受影響

黃世柒都信

too young

無錯 我太年青了 我自隊一野

佢公司setup 係德國，但係我都諗住係個邊投訴佢 盡能力搞佢。

dispute左即係唔使俾錢？

當年佢大大聲教人用BNO拎歐盟居民單嘢斷曬好多人米路

靜靜地贏唔得嘅

信用卡公司會退返錢比你，前題你你要有證據賣家真係唔出貨 或 無按照同意時間出貨。成立既話就會退 而佢就被扣手續費